{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013227",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002023069?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 바다여행펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数から追加人数がいる場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴でペンションに入室するにはペット同伴可能なペンションを選択する必要がありますし、その理由により払い戻しもできません。 また、青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のご利用のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室と周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、これによる損害に対する賠償責任も負うことができます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、個人的な炊事道具も持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 ペットはペンション内に駐車可能で、ポイズン·ポイズンは徒歩1分の距離にあります。 また、浮き輪もレンタルでき、周辺で楽しめる活動としては、コッチ海水浴場、夢山浦水産物センター、夢山浦港、ジュラシックパーク、水徳寺があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合がありますし、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴でペンションに入室するにはペット同伴可能なペンションを選択する必要がありますし、その理由により払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のために入室と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用において、責任や賠償責任はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、これによる損害に対する賠償責任も負うことができます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、個人的な炊事道具も持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金に誤りがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットの駐車場はありますか？",
            "answer": "ペットはペンション内に駐車可能で、ポイズン・ポイズンは徒歩1分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺で楽しめる活動はありますか？",
            "answer": "浮き輪もレンタルでき、周辺で楽しめる活動としては、コッチ海水浴場、夢山浦水産物センター、夢山浦港、ジュラシックパーク、水徳寺があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 697
    }
}